黃錦星稱「綠色就業」計劃冀新增就業機會同時宣傳環保

黃錦星稱「綠色就業」計劃冀新增就業機會同時宣傳環保
2020-06-20 HKT 10:30

環境局局長黃錦星表示，環境局推出「綠色就業」計劃，目的在新增就業機會時，同時宣傳環保。計劃共提出1千多個就業機會，包括400個政府公務員職位。受到疫情影響，黃錦星說不少政策的宣傳都受到拖延，因此將新增500個職位，涵蓋加快電動車普及化、減廢回收和生態教育等政策。另外，計劃亦會向環保業界資助每月5千多元，希望提供至少200個職位，提升應屆畢業生投入環保行業的意欲。

(已節錄)